BLM訴求：炸毀總統山，耶魯改名，白宮前加建「黑宮」

食飽屎冇飯痾

Jeffrey Ngo said: "As a democracy movement, human rights, Demosisto supports the Black Lives Matter struggle. And as I observe, many Hong Kong people are the same."

"I don't think Mr. Trump's role is so important. In my opinion, with or without Mr. Trump, the majority of Americans will receive the importance of standing up to China's tyranny, "he said.

"For example, Mr. Trump, although he seems to be anti-China, he does not support human rights. And for us, human rights campaigners, it is very worrying."

"But the fact that people hate China does not mean it is good for Hong Kong. Only when people stand up for human rights, for democracy and freedom will it be beneficial for Hong Kong," Jeffrey Ngo explained.

Jeffrey said that was why Demosisto emphasized bipartisanism while campaigning for Hong Kong support in Washington DC.

Jeffrey Ngo said: "As a democracy movement, human rights, Demosisto supports the Black Lives Matter struggle. And as I observe, many Hong Kong people are the same."

原文（越南文）：

正

加obama trump上去

起黑宮，墨西哥宮

幾時去白宮貼大字報

想問代表香港人去支持Black Lives Matter嘅人有無回應？

仲有：
一些示威者還宣稱，美國（United States of America）甚至整個美洲大陸的名字亞美利加（Americas）也有問題，因為這個名字來自於意大利殖民者和奴隸販子亞美利哥·維斯普奇（Amerigo Vespucci）。

據《紐約郵報》報道，在美國的“羅得島與普羅維登斯莊園州”（The State of Rhode Island and Providence Plantations），州長雷蒙多（Gina Raimondo）近日簽署了一項行政命令，要求將州名去掉後半部分“普羅維登斯莊園”幾個字，改為“羅得島州”；該命令還要求，所有州的執行機構從官網上刪除“普羅維登斯莊園”幾個字。報道稱，“普羅維登斯莊園”一詞的含義與奴隸制有關。

有媒體稱：接下來，以被指為“奴隸主”的美國國父喬治·華盛頓（George Washington）名字命名的“華盛頓州”（State of Washington）和首都“華盛頓特區”（Washington, D.C.）勢必也面臨衝擊。

白人要做奴隸十年

唔差在起埋黃宮、猶太宮、伊斯蘭宮

使唔使，紅橙黃綠青藍紫宮，都有齊曬

而家先知原來火影抄美國

屌你老母，點撚解有白紋伊蚊但係冇黑紋伊蚊架！！
BLM！

炸左佢換trump上去

你調轉左，係有個美國佬睇完火影之後有樣學樣整左個總統山出嚟

有無咁無知 仲要講埋出黎

越黎越鳩

黑鮑

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

係呀真係唔識

Accelerate !!!!!

美帝有民主
咪要求joe登承諾囉
有民意支持自然有人理

拜登不如講兩句啦

拜登贏左之後班BLM就會自動收聲
你懂的

香港人應該有樣學樣炸撚咗個羅湖口岸+深圳灣口岸+禮賓府,之後持槍佔中/佔旺
香港大把地方有槍

至於美國既話,比加洲自己獨立算啦,之後示威者全部搬去加洲,佢哋可以係加洲玩共產主義

黑人霸權

文化大革命

應該將白人發明既野比晒黑人

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

其實白就係有齊咁多隻色

起碼80年啦 美國立國八十幾年先解放黑奴

笑咗

Blacklist都改咗啦
唔出奇

你up緊乜9

不如黑人自己返去非洲住喇

幾時將全公司啲白紙燒曬佢？

其實好明顯BLM唔係全部都係依班人(Anarchists/Communists)，入面包括好多美國左膠，而宜家依班支持BLM嘅左膠都割緊蓆，你睇睇Reddit就知主流左膠意見係點。
淨係可以話BLM宜家比人騎劫咗，而示威浪潮都因爲咁衰減咗好多，因爲事實上大部分美國支持BLM嘅係反對用暴力抗爭。
個人覺得支持BLM係無問題係贏到國際掌聲，但面對依批連登稱呼爲Antifa嘅人士嘅騎劫，國際線上最應該就係開宗名義講清楚香港人支持一個點樣嘅BLM，係支持緊種族平權，反歧視反警暴，而唔係依啲激進分子嘅睇法。
而事實上香港人對美國政治同形勢嘅理解都好不足，所以最應該就係收收聲食下花生就算。

反白人主義

點解改曬啲名會冇歧視

叻喇叻喇

咁黃種人係咪都要一黃宮？

點解將彩虹啲色撈埋一齊就係黑色

BLM

白人女人在擇偶時須優先考慮黑人男性

明明係綠色但係叫blackboard

遲吓會唔會同過白人同亞洲人拍拖嘅人，而未試過同黑人一齊都俾人屌做racist
要夾硬拆散佢地，逼佢地同黑人拍拖

自由唔係咁濫用 你班黑鬼咪得戚..

有無人可以講下同Yale有咩關係?

唔係叻唔叻既問題 平時識開下電視都會見過呢四個人頭啦
柒左又要發晦氣擺句 叻啦叻啦 喺度
以為自己咁做好撚型？屌你老母啦

見Twitter一面倒屌依班友，訴求是要分白左財產，立即割席啦

BLM五大訴求 缺一不可
支持

佢哋不如革命自行建國啦。

黑人至上白人奴隸

麻煩你搞清楚個概念，其實知道有總統山民樣野絕對唔係等於叻，只係唔知嘅人係冇常識啫

係咪五大訴求?

美國黑人應該每人分配白人同黃種人性伴侶各一個，唔肯就係歧視，聯邦監獄見
遲下黑人強姦免刑責，追加一條抵抗黑人強姦種歧視罪，最低刑罰監禁6年

屌你老味早排班Twitter香港左膠叫人撐Antifa

yellow....歧視黄種人

好政治正確

直接宣布黑人係特權階級算啦
其他種族做奴隸，白人直接拎去打靶

係香港住 知美國既地方係一個常識？
不如你出街問下有幾多個人係知
咁樣屌法姐係你識既係常識 人地唔識既就係無知

Ok

因為本身佢哋就係antifa
antifa無連登仔眼中咁evil 其實真係好字面咁解anti facists
但antifa個spectrum好大 包括一堆極左左膠 亦包括一堆同佢意見唔同就label佢哋係facists嘅人
真正有問題我哋要用敵對方式處理係班共產主義份子 佢哋係唔中意香港人示威的
而事實上你去美國問啲自稱antifa嘅人 好多都會支持香港人

起個黑宮監獄俾佢地

推向極端

黑人自治區

黑人建國啦不如

下？即係你覺得只要唔喺香港，就唔需要知架？喂大佬唔知總統山喺邊都起碼要知有呢樣野啦下話
如果有人唔知呢個世界上有大笨鐘呀，巴黎鐵塔呢樣野都叫正常？
係咪只要你唔識嘅野就唔係常識呀？

我諗真係超過一半既人會知

美國國旗啲星星會唔會油黑埋？

捉來判死刑啦

去做啦
講唔做應該死全家

其實合理

Antifa係支持所有反對政府嘅人，但係唔代表我哋要支持佢，撐唔落

中共幕後策劃

斑馬改名做白條黑馬啦

African American board

點解係白條唔係黑條？你歧視？

火影

黑宮成真

唔可以擺個等號落去 都話antifa個spectrum好大 你講嗰批係anarchists
好多所謂自認antifa嘅人只係支持bernie sanders for which個理念係想個政府俾翻人民多啲權力同埋做好資源嘅平均分配

所以我話香港人對美國政治理解不足 就係咁解

我係話香港示威者應該美國示威者炸撚左以上地點
及買槍佔中

黃道十二宮

美國唔應訴求支那就會用黎攻擊香港

迫極右份子大屠殺

支持呀

黑色國旗

整埋布達拉宮啦

#129294
求求大家幫下d手足 有好多手足捱緊餓

幫你補返好多人會質疑嘅問題

美國右派 要狠狠咁教訓佢地

就美國大選 岩啦叫拜登跟 睇下有冇人投啦
公投就係咁

真正既黑暴來了

正解 等於有條友話唔識金字塔唔知金字塔喺邊
你都會話佢無知啦 呢啲係地標式建築 除非我係笑佢唔識某間外國餐廳 咁我就真係串撚嘴啦

OBLM

Cls

每次一講ANTIFA就會有人話
ANTIFA都好多唔同系人馬架
唔洗怕支持
我屌你佢事但有一條line係恐怖主義成份都唔應該支持啦
成日咩被代表，屌咁佢打住antifa牌頭，就當你係架啦
邊有得好野就自己袋，衰野就唔算自己事

果個就係Jeffrey Ngo?
佢可唔撚可以執下個頭先出去

續罪要永世永世㗎,仲要有3代白奴紀錄先有資格做真美國人

算吧啦,班撚樣實換奧觀海上去

佢咁做 真係叫人歧視 佢地者 連美國個立國史都要否定 你地班黑人至上 真係cls
南北戰爭果時 有個論調 話送班黑人返非洲 如果果時咁做 就唔會有咁多麻煩野
留名看右翼反擊 不過我有預感 e+係白宮果個會做多4年

........

Black People's Union of African American Socialist Republics

Jeffrey Ngo said: "As a democracy movement, human rights, Demosisto supports the Black Lives Matter struggle. And as I observe, many Hong Kong people are the same."

佢要扮沈旭暉呀（好似係）

咁爭奴隸主義。
不如拆埋長城同金字塔啦

white house=white supremacy

我同意你講喎又
唔需要支持，但小心唔好成班人都鬧哂，都係嗰句，好多美國嘅Antifa支持香港人，無謂搞柒國際線
而事實上，搞政治真係要好野就自己袋，衰野就唔算自己事架喎

表面講blm，內裡chink前chink 後

選舉近了
唔知煽動黑人果班人E+諗緊乜呢

yellowlivesnglunmatter

on9 unlimited

已經弱撚咗智，我食花生睇三戰爆發算

火影世界第一

下一步，趕白人出美國

英超波衫後面都印BLM啦
支持universal value冇問題

咪係，人地美國示威者都冇割啲香港左膠做乜話人有唔同人馬

你支持ANITFA都柒㗎喎，好多美國人都憎佢地。
ANTIFA都冇割，你緊張咩姐？
同埋之前好多香港左膠屌啲唔支持ANTIFA嘅人係為咗國際戰線好睇喎！話唔支持ANTIFA係自私喎。

如果佢個spectrum咁大咁我都可以話藍絲個spectrum好大

黑條黑馬

光線限定

1. 我唔支持美國自稱Antifa嗰堆人嘅政治主張 我係支持Republican同Trump的
2. 我so far啲comment個意思係話好多香港人 尤其連登仔 可能包括你 唔理解Antifa喺美國嘅定義，而選擇咗相信Trump話佢哋係恐怖分子嘅Label，但事實上Antifa依個概念好複雜，喺美國自稱Antifa嘅人，好多都會覺得我哋香港示威者都係Antifa，原因好簡單因爲我哋同一個Fascist Regime (CCP) 對峙緊；而同時都有一班Antifa係支持共產嘅，就好憎香港人對抗中共。
3. 我頭先都講，支持BLM啲乜嘢要講清楚，同Antifa一樣，就咁anti-fascist你支唔支持？反納粹主義喎，但入面唔同嘅派系同政治主張就要認清楚囉。我都話，入面有啲人自稱antifa但其實係人地唔同佢意見就標籤佢Fascists，咁依啲緊係要割啦。
4. 都係嗰句，香港人對美國政治嘅認識唔夠深入，嚟嚟去去都係Antifa係垃圾係恐怖分子係極左主義想喺美國共產黨，依啲喺連登吹下算咪比外國人知就好

同埋你點得出有好多美國人都憎佢哋？
宜家美國啲年青一代好大部分都係撐Bernie Sanders嘅大左派，點會同Antifa割蓆？喺美國criticize緊Antifa嘅，係得Republicans咋啵

Alt Right 咪又係好多立立雜雜咩都有
左翼都係一概新納粹極右咁處理

On9死力架

自己上Twitter睇下啦，同埋人哋唔覺隻嘅話咁你就唔好話人哋分好多黨派啦，代表佢哋都認同佢哋嘅做法。

你啲邏輯都fun，唔割蓆就代表認同，我唔割泛民係咪代表我認同泛民做法

CLS 傻撚左

而家先知美國都抄火影

同台灣一樣搞轉型正義
選擇去抹走自己同下一代唔想睇到嘅歷史

黑暴

轉CLM

轉型正義又唔係推倒晒所有野嘅

根本就應該跟份個民主制度 經自由社會討論後先做
不過依家係自行強行摧毀D雕像

同埋都勁反智
原來摧毀依D雕像 就可以平權
根本左膠成日都借題發揮

print件新波衫就可以宣傳，正啦
根本大把人只係借BLM個名搞PR

返咗啦，叫Liberia

Antifa入面最大兩套ideologies唔係communism同anarchism咩？

台灣幾時有抹走自己同下一代唔想睇到嘅歷史
人地係放曬出黎比人睇

3大訴求

係，咁樣係代表認同，因為冇批評。
係外界泛民勇武和理非都代表示威者嘅。
都話咗Antifa嘅人冇反對冇割，你代乜表人？

屌你老母ON9
睇下底特律就知黑鳩多數都係

既然你覺得ANTIFA分好多唔同人，咁你又點解要迫所有人同你一樣支持ANTIFA?

你就真係無知啦
事實係美國抄火影

五年前有班後生搞鳩國父像同老將石像話殺人政權

搞轉型正義嘅人有幾樣野爭取緊
例如
台大拆傅鐘
拆毀中山紀念堂
移除蔣公像

最主要都係針對蔣公嘅遺跡
無論對佢評價係點
歷史遺跡都有佢存在過嘅故事同價值

其實white house 叫white house 唔係因為棟嘢白色咩
叫black house 係咪全棟都黑

場運動走向極端即係好快就完

冇錯歷史無論對與錯都係歷史,如果代表嗰段歷史嘅嘢有錯就要拆咁世上應該冇咩文物可以留低